（慎入）重口味新娘

點解會用佢賣廣告........

豬扒都係肉

不了 會陽萎

因為係sell Plus size系列

人地講明俾肥嘅新娘著⋯
做乜啫你？
肥唔結得婚？

我第一眼以為係何超盈

想話任何人都着得？
可以玩大D，搵個男士着。

第一日識我？

肥野岩我，多謝不蛇關心

我估Model應該Available ，求介紹

唔覺重口味喎

好明顯五官端正，靚過啲偽妝喬妝多多聲啦

暫停抗爭後我又變返之前果個不蛇，大家掛唔掛住我呢

大家一齊改返名囉

人哋賣廣告用意唔係畀你j 相反 佢想揾呢類客

我黎啦唉

不了要屌人

識個女仔臨結都會狂減肥
為求影到最靚嗰一刻

以上不適用於香港肥婆

攻豬扒市場

追究 警察濫權濫用武力 先係我地依家既王牌！！！！！

阻一阻你個post, 有d提議：

除左要傾行動細節

我覺得星期五 既 主題 應該要集中加強 於

追究警察濫權濫用武力 ！

先講建議：
1. 將依項命題提高到 同反送中 一樣高度/重要性！
2. 老土d, 黎緊日子整多d 中英示威大Banner關於警察濫權、濫用暴力、同醫館局私通 既問題，追究責任！
3. 議員都應該要有共識去追究依個問題
4. 加強各種文宣。

原因：

關於行動主題，我地要識得運用火種
將香港人團怒火keep住燒：

無錯，撤回係未達成，但人人都知個問題，團火已經係白熱化，所以口號照叫，但唔好只集中於依個命題；

無錯，明日大嶼/雙普選/國歌法都係係大問題，但現實就係依幾個議題好難吸引到大多數市民，太新、太遠，我地可以將佢地加插入我地既討論，但好難成為民意大爆發既火種，只可以乘住其他議題去帶出。

相反地，警察醫館局資料互通、差佬亂打青年人,和平示威者,女示威者、監警會無呀老虎，依d都係實實在在最令市民嬲既議題，亦都係國際社會既人權關注重點，我地一定要將依個命題加強到同反送中一樣高度！

反傳統都唔撚識？豬扒著到咁都唔差架啦，好過你鬼妹model著 同新娘著一定好大出入